我相信大部分唸走佬嘅香港人唔係五毛帶風向

因為香港人dna就有走佬基因
上幾代都係走難民族
而家d人係見到唔對路先走姐

其實只要侵侵叫人打電話比四大地主傾傾應該就破局

鈴鈴鈴~鈴鈴鈴~
來電顯示: 美國
地主: 喂 邊位呀
電話: hi I am Donald trump
地主: 屌你老母 電話好撚唔好玩呀？
電話: calm down man, calm down man
地主: 唉 我屌你老母爛臭閪

直接cut線